點解藍毛毛知道啪一下手指就可以消滅宇宙一半人口？

曾經有人試過定有說明書？？

有時間石，點試都得啦

其他人都知喎。

樓主色盲?

佢收集曬六粒石 想一半就一半

點解其他人都知

滑嘟嘟？

但係一半就炸到隻手套黑哂

MAAAAAAMEEEEEEEEE

觀眾腦補: 滅霸咁耐都唔去搶石，可能就係用畢生精力去研究d石點用(周圍問下d古老生物掛)。同埋羅南用過力量石，大致知道咩料啦

總之我估做完research之後，有六粒石想做乜就做乜掛

其實唔洗啪手指都得，但咁樣好似型d 同埋 好似好容易

我一直理解為係thanos其實想點都得，問題係佢想要的是平衡而不是滅世，所以死一半
可能我get錯

其實有講過佢同tony stark 一樣會做資料搜集 不過你應該冇留意

點解消滅一半人
班英雄唔可以係全滅而係死一半？

因為佢原意根本唔係想要邊個邊個死 而係想隨機死一半人 等宇宙消耗同資源可以平衡 套戲唔係講英雄同THANOS既打鬥

我反而想問點解一定係要啪手指
如果裝落去6粒石落去既器具唔係手套 係咪就無左呢個功能

比較想知佢點隨機 宇宙it狗?

鳩估
啪手指, 係可以滿足使用者一個願望
而 滅霸 既願望係消滅世界一半人, 所以一半人化灰

假如使用者 願望係有一萬億美金
咁佢啪手指, 會有一萬億美金出現係佢面前

乜都問點解，個設定係咁咪係咁囉

笑到仆街

癡撚線高質到

佢係泰坦星有講
不論富窮老幼 隨機死一半人

想知原由姐 睇下有咩故事嘛

咁多野問又唔想睇原著既人係咩玩法

班英雄之前都話，啪一下就可以消滅一半人。係想講好易咁解。
中文都有啦 彈指間。比喻黎。
咁拍戲唔做個動作，你點知佢係做左野。 咁件野係手套，啪一野好理所當然。如果係日本作畫咪諗句咒，做個手印囉。

翻生侏羅館有解釋

乜thanos有毛既咩？

I mean 點解隨機死一半人 班英雄唔可以包含哂係個一半人入面

因為個隨機會編劇安排囉

為問而問

你明唔明咩叫隨機呀

我都好想問 點解隨機都會有你呢個問題出現？點解隨機抽中無你份？

養女同佢講 不過其實養女女又點知呢

當初你係精蟲嘅時候 如果唔係隨機揀中你 就唔會有呢條on9問題

其實你有冇睇清楚自己講乜

為反而反？話明隨機有咩好問 人哋中六合彩你會唔會問點解唔係你？DLLM 真係on99

現實一定好撚煩

乜撚野都要打爛沙盆問到篤

睇字都覺得燥

星際特攻隊咪有條友說明左囉 點解你可以覺得冇人會知？ 你可唔可以用個閪腦

仲要I mean 仲要以為自己問啲問題好有水準 如果佢係我個friend 我一定屌撚到佢仆街

連登仔好撚兇狠

啪手指係虛詞啦明顯
易過借火 唔通又問做咩要火

佢又真係啪左手指

自己問弱會智問題被人屌正常啦

1+1等於幾多？

其實消滅曬全部野咪唔駛煩囉 消滅一半 在生果班先生活辛苦

連登好重負能量 啲人好惡
問個問題都唔得 又要人睇哂全部電影同原著先準問 睇完唔記得或者睇漏少少就話人西腦死返去重睇 對唔住

說明左啲咩 你係話史力加囡囡話藍毛毛彈指之間就可以消滅宇宙一半人
好似依加係你唔明我問更啲咩多啲
你可唔可以用下你個閪腦

最愛既iron man無死就得

啪手指呢下動作symbol黎既姐，重點係有齊6粒石想點就點

你唔撚問你戇鳩問題 邊個會屌鳩你？ 自己睇下自己問啲問題幾撚戇鳩先啦

不如問下自己點解買飛入去睇

你呢種人真係屈機 同你講咗點解 你又唔明 叫你睇返之前啲戲 你又唔睇 又要問點解點解 我都想問點解你咁撚戇鳩

你自己問點先知自己係女仔個心入面重唔重要就得
咁我唔問囉

巴打都幾重怨氣

比人屌到起人底

算啦 人地都幾慘 啲時間用哂係連登上面屌人

係囉 我buy樓主喎

大家咁話啦 你以前啲post都唔差

睇少d h漫 用多啲腦諗野啦

弱智唔好上網啦

thanos係知道只要佢集齊無限寶石就無所不能，以往佢要不斷逐個星球去殺一半人去維持宇宙嘅平衡，但集齊寶石後佢瞬間就做到呢件事
至於咩啪手指純粹係表達手法，同埋係致敬返漫畫嘅啫

好耐冇見過咁高汁既改圖

拍攝手法啫 首尾呼應翻 下下都有意思咩

你問點解健身sales企街派傳單就得

藍毛毛只要啪一下手指
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
藍毛毛演奏會開始啦!

做咩講出嚟 你唔講樓主可能一世都唔會知 仲問緊點解點解

無人唔畀你問
但你條問題有幾低質同伯母有幾忙係成正比
你鍾意嘅開多個post問都仲得

智障人士都識起底，但反而喎知咩叫隨機

個人見解，個重點係佢啪手指嗰吓要握拳頭，啪手指呢個動作只係呼應返之前嘅對白

點解你老豆中出完你老母就生到個弱智出黎

好認同佢嘅理念 現實其實應該都係要咁

我反而會諗 如果cm都比人隨機消滅左既話
咁個call機咪即係冇用

係咪將手套炸到嵌入隻手 等人除唔到？

有冇岩漿

中二病 有齊六粒無所不能嘅話大可以增加資源/用力量要人學識唔好濫用資源之類，但個春袋下巴係都要消滅一半人

大家咁話啦 你咪又係喺喥鳩up
個世界死一半人 少啲蝗同蝻唔好

再劇透囉

睇返Avengers 1
成班初嚟報到嗰陣 搵空間寶石
佢屌哂成班點解唔做資料搜集先嚟

今集有22個英雄角色，假如每個角色死嘅機率都係50%，全部死曬的機率會係(1/2)^22，既係等於約0.00002%，所以冇死哂都好make sense

我個post都係柯屎時無聊上黎開
其實知唔知我都唔在乎 我只係想講藍毛毛出黎
點知你成隻癲狗咁 講到我好似好想知咁
放鬆啲啦師兄

唔算劇透啦
有幾套電影入面都有講啪手指

睇漫畫啦仆街

但係之後個一代會開心好多 因為慢慢根本唔會感受到當年發生過既事 唔會有太大感覺 好似戲中講嘉魔娜家鄉死左一半人後代生活安好有飽飯食 根本唔知之前個種悲痛

大佬 人地依家係連常識都無呀

知咪知囉，咩點解啊
啪手指只係引用佢過去講嘅一句說話嘅一個象徵性動作，實際就係6粒石設定有咁嘅能力

你講你？定講我地？喂你真係咁認為全部連登仔都係咁既喂出黎曬下牌頭好無呀？

其實好多人睇戲係真係睇到咩就咩 唔會去諗下野 我認真架上面兩位樓主同另一個隨機都有咁既問題個位

唔好比人洗腦真係覺得唔夠資源
根本就係有班仆街食撚曬

最閪係你屌完佢都唔覺得有問題，仍然好享受活係自己嘅世界入面

MAMMY

我諗佢就係想得到呢啲答案

等於你死全家

資源的確有限 可能你覺得每個人都應該享有到 但資本主義社會憑咩要公平地每個人都有？我有本事我就可以攞更多既資源黎係社會玩更多野 同時唔係咁邊度會有人為資源願意做咩都得 邊度有打工仔 邊度有靚女玩

個一半唔係死
係放去另一平行時空

我覺得本身講 噠手指 應該純粹喺想形容
只要有齊6粒石佢要滅絕一半人口就易如反掌

但點知真係跟字面咁做

佢仲以為自己好醒 以為眾人皆醉佢獨醒 其實最撚戇鳩就係佢

其實樓主個問題好簡單 同劇情冇關

死曬咪出唔到第4集 到時點cap水

Thanos同班heros有睇漫畫咪知囉

跟住佢又問點解漫畫要啪手指

問點解隨機一半啲英雄唔會全部死哂
呢下真係有啲戇鳩

要拍埋佢逐個殺

宜家啲人唔知乜叫意境

垃圾問題

高質改圖post

佢最後都好似唔係啪手指 而係握一握個拳頭
佢每次用手套既時候基本上都係握拳頭
可以留意返 啪手指只係想話比你班垃圾英雄知
我想殺左你易過借火 好比啪手指咁易

Infinity fall 股台新吉祥物

智商低, 唔識意會

侏儒星個陣咪講左 個手套係用來承載個六粒寶石既力量
啪手指只係用呢個手套發揮六粒寶石既功能既一個方法
如果係用其他工具去承載，咪用另一個手勢囉，擺係個條丁度你打飛機打出個願望都仲得添
啪手指根本唔係重點，你用下個腦先問啦on9仔

好似有講過係實現到所有事
一半只係佢想實現既事

利申唔係fanboy，唔係太清楚

啪手指呢D, 文化嘢嚟啫

仆街標題劇透死全家

彈一彈牛仔變熊仔

啪一啪手指就完全封鎖曬咁傻仔真係好爽

不如研究下點解金屬做既手套可以啪到手指

著盔甲都郁到個身啦

笑撚到仆街

你應該無跟開財經台麵神

盔甲有關節位郁到，手套都有關節位郁到
但指尖同指尖係金屬同金屬磨擦，點解可以啪一聲

一啪手指，全宇宙股市指數跌一半